美國移民局停止所有共產黨員及其家屬移民美國

美國移民局停止所有共產黨員及其家屬移民美國

輸撚到仆街
仲諗住賺完個6億人嘅一千蚊 之後去美國嘆住世界 屌香港人漢奸 屌你老母 我係美國人呀 我係漢奸呀

加拿大澳洲仲多

共產黨員去哂澳洲啦

仲有 affiliation，民建聯 同埋班 奶共狗 仆街啦！